東京一人行 幫下手度行程

D1 9/12 早機去 放低行李之後
小石川後樂園 打下卡
秋葉原 行下
東京鐵塔 睇夜景

D2新宿+東京 10/12
下北澤站 睇古着
新宿御苑 打卡影相
大田黑公園
唔知有冇時間去埋吉祥寺

D3台場一日遊 11/12
Aqua City＋DECKS購物中心
DiverCity - 睇獨角獸
teamLab Borderless 打卡

D4鎌倉一日遊 13/12
鐮倉大佛 or 長谷寺
鐮倉高校前 SLAM DUNK
去埋江之島岩屋

其實可以去足一個星期,不過未諗到仲有咩地方好去
巴絲打可唔可以幫手諗下
咁樣會唔會太鬆散/太CHUR

鎌倉會唔會留一日過夜
有pass可以搭吊車同電車
不過景點一日都去哂

一日都去晒既話
有乜特別野要留一日過夜
我見嗰到啲景點都好近 應該一日行得晒

D2 太誇張

一日仲想去埋吉祥寺？

如果day2唔去吉祥寺係咪都ok

自己google啦
平行時空咩而家 仲問

巴打唔去河口湖個邊？

歌舞妓町

Google下好似都ok
搵多一日來回好似都好

諗過plan12月 難度過京阪神奈好多

冇我對食野冇咩興趣 行到邊見咩就食就算

我又係10月自己去一個星期

尾

食飯我驚我怕醜
行程可以問下我既 我去過

食飯約到多少少人就冇咁尷
我想去富士山之前都冇去過
想即日來回 而家望緊係點玩法

我前日先買機票
酒店未買 一個人住我諗都係apa呢類
新宿或者其他地方 因為大概行程未諗
想有1-2日去近郊行下
市區就留一日去轉原宿就心足 或者plan多日去多次下北澤
因為我5日4夜 第一日3點幾先到 最尾個日12點幾機

上網睇平日去富士山坐巴士都ok
平少少 時間又差唔多

會塞車

我應該平日去

Going to tokyo on vacation this year is a safe bet as the yen has fallen fairly rapidly over the last six months. If so I heartily recommend taking the airport express at ifc. It's very easy. Once you're at the ifc exit where you can head straight for Queen's road central, enter ifc, go oast the escalator in front of you and keep going till you come to another escalator. Go down it turn left and it's there. If you want to travel to Shinjuku from Tokyo station go through the gate, go down the escalator and look at the sign. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you want to have a coffee at J. Cafe take the lift to level five, go straight down the road and pass several shops. Turn right and it's there. If you want to take a lift to a higher level, turn left at the intersection, pass several shops till you see pure fitness.on your left. Enter pure fitness and it's there. I remember a decade ago there was a protest where the protestors clashed with the police in osaka. I saw it on NHK then. I thought the police weren't tough enough. All the riot police were holding a truncheon in one hand and a shield in the other hand. In this way you can't really fight the demonstrators and arrest them since you have no free hands to grab hold if them. That's why it took four policemen to catch ahold of one demonstrator. From a fighting angle some of the riot police should be holding just a shield, some just a nightstick,the other both. And all of them should be trained as to how they fight when they're holding just a baton, holding just a shield and holding both. It was total chaos. I didn't think osaka had ever been so disastrous before. The police who wholeheartedly supported only uses tear smoke in an attempt to drive the protestors away which was clearly not enough. The police shouldn't have been afraid of being criticized for using excessive force which was utterly not the case. Firing rubber bullets and bean bags at the demonstrators was necessary, lawful and appropriate. Those who sabotaged the nearby buildings and the railings should've been thrown in jail. The train network was paralyzed by the strikes for weeks. The world had brought the city to the edge of a catastrophe. The united states had already imposed trade sanctions on japan at that time. The then united states president said he would take punitive action if the police there used excessive force. Japan was afraid that america would toughen punitive import duties still further on alcohol, agricultural products, food and clothes, and worse still they would convince other nations to impose international economic sanctions against the country. Of course the downside was the costs of the products in America which they imposed import tariffs on would rise still higher. The economic sanctions against Japan wouldn't be lifted until the then united states president's presidency ended a year later. The next day everybody was warned of the danger of violent clashes only to discover that it was a false alarm. There were half as many people in the street. However as long as you kept in touch with the news and stayed away from places where there were demonstrations osaka was safe. In the same evening a bus crash killed twenty passengers. Detectives assigned the blame for the accident to a hailstorm and heavy snowfalls- then a brutal murder took place in the capital. Detectives assigned hatred as the motive for the horrendous crime. Theres a pageant of which the final round will take place next month in osaka. I would've imagined Aiko is quite likely to enter the final round. I enjoy visiting the annual winter carnival where I ride the thrill rides and eat pancakes soaking up the nice christmassy atmosphere. The weather has been dazzlingly hot so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen soaking up the sun. In fact I've just got out of an onsen and am drying myself on a towel.